係行人路中心起紅綠燈係咩玩法？

創新設計？？

比司機睇
起得太邊應該會比樹遮住

D顏色貢樣既

荃灣？

係呀

種到啲樹咁邊根本就錯撚哂